眼瞓分回

唔洗返工?!

女神

獴獴又自爆

返緊

照瞓覺
同老闆講瞓完會返屋企

啱啱坐係到爭啲瞓著

好,食完飯

我有時都會
會偷偷地瞓幾分鐘

你個名

舉報你

食飯未

差不多 諗緊食咩好

咁遲先放

要等下一條友返嚟先有得食

唔好呀
你想要咩
都盡量俾晒你
唔好舉報我

抵你有飯食

你有咩比到我

我

你就想

不了 我想要女

抵你無女

我 立即 屌你老母

你有女

nooooooo

回沒

屌你

Yessassss

回了

好型

我都覺

都係無女

得你無女

反省左未

盲埋

有又要話你知？

肥雲好型

想識

介仔比你識

我好多 不用了

介未

Send張自拍比我

有白龍仲偷食？

白龍女嚟

係咩

小龍女

呱呱幾時開膠post比我回

戒左了 想做個正直既男子

正直嘅男子都可以開膠post

又爭食

未
我要食食食

食咩

佢食你

我媽媽不喜歡

我想食你

🍦

Mama今天不必擔心瓜

食女
或俾女食

咪又係無女

要留低自拍預約

做咩踢穿

Pmed

new

大個仔係我

New?

你好靚

勁？

幾時選港姐

不了 驚贏

搞到人人都知我係鑽石王老五
點算

瞓撚醒未

想投票比你

未

潛

Pm me

歪

我都未
鬼叫你個標題係眼瞓

bb

回來了

因為掛住你同大家

別再潛別再想了

不潛了

大家都好掛住你
要請食飯啦

好 bbbbbbb

飽未？

好冇誠意囉

斬叉燒啦

現場表演我地睇

爺爺

斬完俾太太爺食

佢食女

佢ff到暈左啦

見到 偷笑

葉葉命中佢要害
好慘
俾d叉燒安慰下佢啦

詩姐

好正 你哋好正

榮榮

想你了

我地係指邊個先
小心d講野
感覺你不懷好意

打！

你同太太爺=一對